想問下依家係咪唔洗打正字

又平平理
又密蜂
又殘體
又5p
呢到叫香討？

唔該肥佬